# Manually defined message ids
# Fabio Corneti <info@corneti.com>, 2007.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PloneGetPaid VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2009-05-19 07:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2008-07-09 16:59+0800\n"
"Last-Translator: adam tang(315ok.org) <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: http://315ok.org/ <admins@315ok.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh\n"
"Language-Name: Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: plonegetpaid\n"
"X-Is-Fallback-For: zh-cn zh-hk zh-mo zh-sg\n"

#: ./interfaces.py:393
msgid "A list of countries"
msgstr "国家列表"

#: ./interfaces.py:397
msgid "A list of states"
msgstr "各省列表"

#: ./interfaces.py:407
msgid "A list of years"
msgstr "年份列表"

#. Default: "A name you can remember this order template by."
#: ./browser/templates/checkout-review-pay.pt:63
msgid "A name you can remember this order template by."
msgstr ""

#. Default: "A name you remember this address by. Will not appear on shipping label."
#: ./browser/templates/checkout-address.pt:51
msgid "A name you remember this address by. Will not appear on shipping label."
msgstr ""

#: ./browser/checkout.py:466
msgid "A new address has been saved"
msgstr "一个新的地址信息已保存。"

#: ./interfaces.py:253
msgid "Accepted Credit Cards"
msgstr "接受的信任卡"

#: ./browser/content.py:87
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#. Default: "Addressbook entry name"
#: ./browser/templates/checkout-address.pt:50
msgid "Addressbook entry name"
msgstr "地址薄条目名称"

#: ./interfaces.py:248
msgid "Allow Anonymous Checkout"
msgstr "允许匿名用户购买"

#: ./interfaces.py:104
msgid "Amount"
msgstr "数量"

# zope.formlib
# Apply button
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ./browser/checkout.py:592
msgid "Back"
msgstr "后退"

#. Default: "Billing Address"
#: ./browser/templates/order-summary.pt:53
msgid "Billing Address"
msgstr "发票地址"

#: ./browser/portlets/buy.py:22
msgid "Buyable"
msgstr "可购买的"

#: ./interfaces.py:194
msgid "Buyable Content delivered through the web/virtually"
msgstr "可发布在网上，供在线销售的商品"

#: ./interfaces.py:191
msgid "Buyable Types"
msgstr "可卖的商品"

#: ./browser/checkout.py:468
msgid "Cancel"
msgstr "撤销"

#: ./browser/admin_order.py:94
msgid "Card Phone#"
msgstr ""

#: ./browser/cart.py:321
msgid "Checkout"
msgstr "支付"

#: ./browser/admin.py:314
msgid "Checkout Options"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:147
msgid "Contact Address"
msgstr "联系地址"

#: ./interfaces.py:152
msgid "Contact Address2"
msgstr "联系地址（详细）"

#: ./interfaces.py:157
msgid "Contact City"
msgstr "所在城市"

#: ./interfaces.py:142
msgid "Contact Company"
msgstr "所在公司"

#: ./interfaces.py:162
msgid "Contact Country"
msgstr "国家"

#: ./interfaces.py:137
msgid "Contact Email"
msgstr "联系邮件"

#: ./interfaces.py:183
msgid "Contact Fax"
msgstr "联系传真"

#. Default: "Contact Information"
#: ./browser/templates/checkout-address.pt:28
msgid "Contact Information"
msgstr "联系信息"

#. Default: "Contact Name"
#: ./browser/templates/order-summary.pt:42
msgid "Contact Name"
msgstr "联系人"

#: ./interfaces.py:177
msgid "Contact Phone"
msgstr "联系电话"

#: ./interfaces.py:167
msgid "Contact State/Province"
msgstr "所在省份"

#: ./interfaces.py:172
msgid "Contact Zip/Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: ./browser/admin.py:77
msgid "Content Types"
msgstr "商品类型"

#: ./interfaces.py:210
msgid "Content Types available for donation"
msgstr "促销赠品"

#: ./interfaces.py:202
msgid "Content Types only available to premium memberships"
msgstr "该商品只对会员资格有效"

#: ./interfaces.py:218
msgid "Content Types that represent goods that can be purchased and shipped"
msgstr "可以销售并送货的商品"

#: ./browser/admin_order.py:760
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: ./browser/checkout.py:474
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ./browser/cart.py:301
msgid "Continue Shopping"
msgstr "继续挑选商品"

#: ./browser/cart.py:383
msgid "Could not find order"
msgstr "找不到订单"

#: ./browser/admin_order.py:98
msgid "Created"
msgstr "订单已提交"

#. Default: "Credit Card Last 4"
#: ./browser/templates/order-summary.pt:34
msgid "Credit Card Last 4"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:256
msgid "Credit cards accepted for payment"
msgstr "接受的信任卡"

#: ./interfaces.py:300
msgid "Currency Symbol"
msgstr "货币"

#: ./interfaces.py:348
msgid "Customer Email Notifications"
msgstr "客户邮件通知"

#: ./browser/admin_order.py:90
msgid "Customer Id"
msgstr "客户ID编号"

#: ./interfaces.py:325
msgid "Decimal Symbol"
msgstr "小数位数"

# Delete button
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ./interfaces.py:315
msgid "Digit Grouping Symbol"
msgstr "条码"

#. Default: "Disclaimer"
#: ./browser/templates/legal-disclaimers-links.pt:14
msgid "Disclaimer"
msgstr "免责申明"

#: ./interfaces.py:368
msgid "Display 'Contact me with offers' option on Checkout page"
msgstr ""

#: ./vocabularies.py:91
msgid "Do not send customer email notification of a completed transaction"
msgstr "完成后，不发送客户通知邮件"

#: ./vocabularies.py:99
msgid "Do not send merchant email notification of a completed transaction"
msgstr "完成后，不发送商家通知邮件"

#: ./browser/portlets/donate.py:22
msgid "Donatable"
msgstr "标记为赠品"

#: ./interfaces.py:207
msgid "Donatable Content Types"
msgstr "赠品类型"

#: ./interfaces.py:103
msgid "Donation Level Name"
msgstr "折扣等级名称"

#: ./interfaces.py:108
msgid "Donation Levels"
msgstr "折扣级别"

#. Default: "E-mail"
#: ./browser/templates/order-summary.pt:44
msgid "E-mail"
msgstr "邮件"

#: ./browser/admin.py:298
msgid "Email Notifications"
msgstr "邮件通知"

#: ./browser/admin_order.py:171
msgid "Export All"
msgstr "导出所有"

#: ./browser/admin_order.py:138
msgid "Export Search"
msgstr "导出查询"

#: ./browser/cart.py:372
msgid "Fill"
msgstr "填充"

#: ./browser/admin_order.py:246
msgid "Filter"
msgstr "刷选"

#: ./browser/admin_order.py:96
msgid "Fulfillment"
msgstr "确认提交"

#: ./browser/admin_order.py:747
msgid "Item Id"
msgstr "项目ID"

#: ./browser/admin_order.py:91
msgid "Last4"
msgstr ""

#: ./browser/admin.py:306
msgid "Legal Disclaimers"
msgstr "法律申明"

#. Default: "Mailing Address"
#: ./browser/templates/order-summary.pt:63
msgid "Mailing Address"
msgstr "邮寄地址"

#: ./browser/checkout.py:596
msgid "Make Payment"
msgstr "开始付款"

#: ./interfaces.py:344
msgid "Merchant Email Notifications"
msgstr "商家邮件通知"

#: ./browser/checkout.py:721
msgid "Misconfigured Store - No Shipping Method Activated"
msgstr ""

#: ./browser/admin_order.py:586
msgid "N/A"
msgstr "无效"

#: ./browser/admin_order.py:748
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ./browser/admin_order.py:93
msgid "Name on Card"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:310
msgid "Negative Currency Format"
msgstr "不采用的货币"

#: ./browser/admin_order.py:114
msgid "No orders found for your filter."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:330
msgid "Number of Digits After Decimal"
msgstr "小数位数"

#: ./interfaces.py:320
msgid "Number of Digits in Group"
msgstr "数字个数"

#: ./interfaces.py:178
msgid "Only digits allowed"
msgstr "仅仅采用十进制"

#: ./browser/order.py:123
msgid "Order Details"
msgstr "订单详情"

#: ./browser/admin_order.py:89
msgid "Order Id"
msgstr "订单编号"

#: ./browser/cart.py:334
msgid "Order Templates"
msgstr "订单模板"

#. Default: "Order template name"
#: ./browser/templates/checkout-review-pay.pt:62
msgid "Order template name"
msgstr ""

#. Default: "Payment Details"
#: ./browser/templates/checkout-review-pay.pt:81
msgid "Payment Details"
msgstr "支付明细"

#: ./browser/admin.py:211
msgid "Payment Options"
msgstr "支付选项"

#: ./interfaces.py:244
msgid "Payment Processor"
msgstr "付款处理"

#: ./browser/admin.py:227
msgid "Payment Processor Settings"
msgstr "付款设置"

#. Default: "Phone Number"
#: ./browser/templates/order-summary.pt:46
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: ./browser/admin.py:238
msgid "Please Select Payment Processor in Payment Options Settings"
msgstr "请选择支付方式"

#: ./interfaces.py:305
msgid "Positive Currency Format"
msgstr "可接受的货币"

#: ./vocabularies.py:68
msgid "Pounds"
msgstr "磅"

#: ./browser/portlets/premium.py:22
msgid "Premium"
msgstr "额外费用"

#: ./interfaces.py:199
msgid "Premium Content Types"
msgstr "订单确认"

#. Default: "Premium not implemented yet"
#: ./browser/templates/portlet-content-premium.pt:30
msgid "Premium not implemented yet"
msgstr "暂不收取附加费用"

#: ./browser/cart.py:399
msgid "Previous Order Loaded into Cart"
msgstr "先前的订单已调入购物车"

#: ./browser/admin_order.py:97
msgid "Price"
msgstr "价格"

#. Default: "Privacy Policy"
#: ./browser/templates/legal-disclaimers-links.pt:7
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私保护"

#: ./browser/admin_order.py:92
msgid "Proc Trans Id"
msgstr ""

#: ./browser/admin_order.py:746
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: ./browser/admin.py:283
msgid "Sales Tax Configuration"
msgstr "销售税务设置"

#. Default: "Same as billing"
#: ./browser/templates/order-summary.pt:72
msgid "Same as billing"
msgstr ""

#. Default: "Save this order as a template"
#: ./browser/templates/checkout-review-pay.pt:70
msgid "Save this order as a template"
msgstr ""

#. Default: "Save to address book"
#: ./browser/templates/checkout-address.pt:55
msgid "Save to address book"
msgstr "保存到通讯录"

#: ./browser/cart.py:335
msgid "Select a previous order to fill your cart."
msgstr "调入前一订单的商品到购物车。"

#. Default: "Select a shipping rate:"
#: ./browser/templates/checkout-shipping-method.pt:19
msgid "Select a shipping rate:"
msgstr ""

#: ./vocabularies.py:92
msgid "Send customer email notification of a completed transaction"
msgstr "完成后，发送客户邮件通知"

#: ./vocabularies.py:100
msgid "Send merchant email notification when a transaction happens"
msgstr "完成后，发送商家邮件通知"

#: ./interfaces.py:283
msgid "Session Timeout"
msgstr "连接超时"

# settings.zcml
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ./browser/portlets/ship.py:22
msgid "Shippable"
msgstr "可送货"

#: ./interfaces.py:215
msgid "Shippable Product Types"
msgstr "可送货的商品类型"

#: ./browser/cart.py:220
msgid "Shipping"
msgstr ""

#: ./browser/admin.py:182
msgid "Shipping Methods"
msgstr "送货方式"

#: ./interfaces.py:234
msgid "Shipping Rate Service"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:229
msgid "Shipping methods to offer for orders in your store"
msgstr "商店提供的送货方式"

#: ./interfaces.py:237
msgid "Shipping services to offer for orders in your store"
msgstr "商店提供的送货服务"

#. Default: "Shopping Cart"
#: ./browser/templates/checkout-review-pay.pt:53
msgid "Shopping Cart"
msgstr "购物车"

#: ./interfaces.py:285
msgid "Shopping cart session timeout (in seconds)"
msgstr "购物车连接超时"

#: ./browser/admin.py:68
msgid "Site Profile"
msgstr "站点配置"

#: ./browser/admin_order.py:95
msgid "Status"
msgstr "省份"

#: ./interfaces.py:127
msgid "Store/Organization Name"
msgstr "商家名称"

#: ./browser/cart.py:216
msgid "SubTotal"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:292
msgid "Tax Method"
msgstr "付税方式"

#: ./browser/admin.py:248
msgid "The currently configured Payment Processor cannot be found; please check if the corresponding package is installed correctly."
msgstr "支付处理程序没有找到"

#: ./interfaces.py:403
msgid "The list of months"
msgstr "月份列表"

#: ./browser/admin_order.py:750
msgid "Total"
msgstr "总计"

#. Default: "Transaction ID"
#: ./browser/templates/order-summary.pt:30
msgid "Transaction ID"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:335
msgid "US Currency Formatting"
msgstr "美国货币格式"

#: ./vocabularies.py:71
msgid "US Dollars"
msgstr "美元"

#: ./browser/cart.py:268
msgid "Update"
msgstr "更新"

#. Default: "Upgrade"
#: ./browser/templates/upgrade.pt:25
msgid "Upgrade"
msgstr ""

#. Default: "Upgrade Changes"
#: ./browser/templates/upgrade.pt:40
msgid "Upgrade Changes"
msgstr ""

#. Default: "Upgrade Log"
#: ./browser/templates/upgrade.pt:56
msgid "Upgrade Log"
msgstr ""

#. Default: "Upgrade to Latest"
#: ./browser/templates/upgrade.pt:49
msgid "Upgrade to Latest"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:250
msgid "Use SSL for checkout"
msgstr "采用SSL加密支付"

#: ./browser/admin_order.py:230
msgid "User Id"
msgstr ""

#: ./browser/portlets/variableamountdonate.py:22
msgid "Variable Amount Donation"
msgstr ""

#. Default: "We are sorry but your credit card was declined."
#: ./browser/templates/checkout-cancelled-declined.pt:5
msgid "We are sorry but your credit card was declined."
msgstr "对不起，你的信任卡已过期。"

#: ./interfaces.py:276
msgid "Weight Units"
msgstr "重量单位"

#. Default: "You must confirm your shopping cart modifications by clicking 'Update' below."
#: ./browser/templates/cart-listing.pt:5
msgid "You must confirm your shopping cart modifications by clicking 'Update' below."
msgstr ""

#. Default: "Your Installation Needs Upgrading"
#: ./browser/templates/upgrade.pt:37
msgid "Your Installation Needs Upgrading"
msgstr ""

#. Default: "Your Installation of GetPaid is Current"
#: ./browser/templates/upgrade.pt:32
msgid "Your Installation of GetPaid is Current"
msgstr ""

#. Default: "You can check the status of your order ${status_url}"
#: ./browser/templates/checkout-thank-you.pt:34
msgid "box_order_status_url_description"
msgstr "你可以检查订单状态"

#: ./interfaces.py:392
msgid "countries"
msgstr "国家"

#. Default: "Current Database Generation - ${aver}"
#: ./browser/templates/upgrade.pt:30
msgid "current_database_generation"
msgstr ""

#. Default: "Current Software Generation - ${sver}"
#: ./browser/templates/upgrade.pt:28
msgid "current_software_generation"
msgstr ""

#. Default: "Documentation on GetPaid can be found at ${label_plone_documentation} ."
#: ./browser/templates/admin-overview.pt:17
msgid "description_getpaid_setup_documentation"
msgstr "该文档找不到"

#. Default: "To view and manage orders in the site, click on the Orders tab above."
#: ./browser/templates/admin-overview.pt:18
msgid "description_getpaid_setup_orders_link"
msgstr "查看、管理订单请点击订单区段"

#. Default: "Use the links below to configure GetPaid."
#: ./browser/templates/admin-overview.pt:20
msgid "description_getpaid_setup_overview"
msgstr "点击下面连接配置GetPaid"

#. Default: "This update facility allows you to upgrade your site's data to the latest version of GetPaid. There are two part to any update. The software update, is performed by an administrator downloading the latest release and installing it on the server. The data update updates any settings and data in the system to work properly with the latest software update. This admin screen shows the currently stored data's version number, and the software's data version, and allows you to perform a data upgrade if needed from here."
#: ./browser/templates/upgrade.pt:9
msgid "description_getpaid_update"
msgstr ""

#. Default: "Your Cart is Empty"
#: ./browser/templates/cart-empty.pt:5
msgid "heading_cart_empty"
msgstr "购物车空"

#. Default: "Your Shopping Cart"
#: ./browser/templates/cart-manage.pt:4
msgid "heading_cart_manage"
msgstr "你的购物车"

#. Default: "change date"
#: ./browser/templates/order-workflow-log.pt:6
msgid "heading_change_date"
msgstr "改变状态"

#. Default: "changed by"
#: ./browser/templates/order-workflow-log.pt:5
msgid "heading_changed_by"
msgstr "变更由"

#. Default: "Checkout"
#: ./browser/templates/checkout-shipping-method.pt:3
msgid "heading_checkout"
msgstr "支付"

#. Default: "Disclaimer"
#: ./browser/templates/disclaimer.pt:5
msgid "heading_checkout_disclaimer"
msgstr "免责申明"

#. Default: "Privacy Policy"
#: ./browser/templates/privacy-policy.pt:5
msgid "heading_checkout_privacy_policy"
msgstr "隐私保护"

#. Default: "Thank you for your order"
#: ./browser/templates/checkout-thank-you.pt:8
msgid "heading_checkout_thank_you"
msgstr "感谢您的购物！"

#. Default: "comment"
#: ./browser/templates/order-workflow-log.pt:10
msgid "heading_comment"
msgstr "注释"

#. Default: "Configure"
#: ./browser/templates/admin-overview.pt:24
msgid "heading_configure"
msgstr "配置"

#. Default: "created"
#: ./browser/templates/order-history-viewlet.pt:5
msgid "heading_created"
msgstr "创建"

#. Default: "financial state"
#: ./browser/templates/order-history-viewlet.pt:6
msgid "heading_financial_state"
msgstr "财务状态"

#. Default: "fulfillment state"
#: ./browser/templates/order-history-viewlet.pt:7
msgid "heading_fulfillment_state"
msgstr "履约状态"

#. Default: "General Information"
#: ./browser/templates/admin-overview.pt:34
msgid "heading_general_information"
msgstr "通常信息"

#. Default: "Site Orders"
#: ./browser/templates/orders-template.pt:44
msgid "heading_getpaid_setup"
msgstr "站点订单"

#. Default: "new state"
#: ./browser/templates/order-workflow-log.pt:9
msgid "heading_new_state"
msgstr "新状态"

#. Default: "Order"
#: ./browser/templates/order-manage.pt:5
msgid "heading_order"
msgstr "订单"

#. Default: "Order Administration"
#: ./browser/templates/orders-manage.pt:5
msgid "heading_order_administration"
msgstr "订单管理"

#. Default: "order id"
#: ./browser/templates/order-history-viewlet.pt:4
msgid "heading_order_id"
msgstr "订单编号"

#. Default: "previous state"
#: ./browser/templates/order-workflow-log.pt:7
msgid "heading_previous_state"
msgstr "前一状态"

#. Default: "transition"
#: ./browser/templates/order-workflow-log.pt:8
msgid "heading_transition"
msgstr "事务"

#. Default: "Your Orders"
#: ./browser/templates/order-history.pt:6
msgid "heading_your_orders"
msgstr "你的订单"

#. Default: "here"
#: ./browser/templates/checkout-thank-you.pt:35
msgid "here"
msgstr "这儿"

#. Default: "Add to Cart"
#: ./browser/templates/portlet-content-shippable.pt:44
msgid "label_add_to_cart"
msgstr "加到购物车"

#. Default: "Donate!"
#: ./browser/templates/portlet-content-variableamountdonatable.pt:72
msgid "label_donate!"
msgstr "打折"

#. Default: "GetPaid Version:"
#: ./browser/templates/admin-overview.pt:36
msgid "label_getpaid_version"
msgstr "版本"

#. Default: "Manage Cart"
#: ./browser/templates/portlet-cart.pt:23
msgid "label_manage_cart"
msgstr "管理购物车"

#. Default: "Store/Organization Name:"
#: ./browser/templates/admin-overview.pt:38
msgid "label_organization_name"
msgstr "商家名称"

#. Default: "Up to GetPaid Setup"
#: ./browser/templates/orders-template.pt:47
msgid "label_up_to_getpaid_setup"
msgstr "去到GetPaid设置"

#. Default: "Your Address Book entries"
#: ./browser/templates/addressbook-listing.pt:4
msgid "legend_addressbook_contents"
msgstr "地址簿内容"

#. Default: "Your Cart Contents"
#: ./browser/templates/cart-listing.pt:4
msgid "legend_cart_contents"
msgstr "你购物车中商品清单"

#. Default: "Export List of Emails and Preferences"
#: ./browser/templates/orders-emails-export-csv.pt:3
msgid "legend_csv_email_export"
msgstr "标准CSV格式邮件导出"

#. Default: "Export to CSV"
#: ./browser/templates/orders-export-csv.pt:3
msgid "legend_csv_export"
msgstr "导出为CSV"

#. Default: "Next Steps"
#: ./browser/templates/cart-actions.pt:3
msgid "legend_next_steps"
msgstr "下一步"

#. Default: "Finance"
#: ./browser/templates/order-finance.pt:3
msgid "legend_order_finance"
msgstr "财务"

#. Default: "Fulfillment"
#: ./browser/templates/order-fulfillment.pt:3
msgid "legend_order_fulfillment"
msgstr "履行的订单"

#. Default: "Order Log"
#: ./browser/templates/order-workflow-log.pt:2
msgid "legend_order_log"
msgstr "订单历史"

#. Default: "Orders"
#: ./browser/templates/orders-listing.pt:2
msgid "legend_orders"
msgstr "订单"

#. Default: "Search Orders"
#: ./browser/templates/orders-search-filter.pt:3
msgid "legend_search_orders"
msgstr "搜查订单"

#. Default: "Summary"
#: ./browser/templates/order-summary.pt:3
msgid "legend_summary"
msgstr "订单摘要"

#: ./interfaces.py:402
msgid "months"
msgstr "月份"

#: ./interfaces.py:396
msgid "states"
msgstr "状态"

#. Default: "Contains ${size} Items"
#: ./browser/templates/portlet-cart.pt:19
msgid "text_contains_items"
msgstr "购物车商品"

#. Default: "The Context ${portal} Does Not Support this Operation."
#: ./browser/templates/payable-form.pt:25
msgid "text_context_does_not_support_operation"
msgstr "该操作不允许"

#. Default: "Creation Date"
#: ./browser/templates/order-summary.pt:14
msgid "text_creation_date"
msgstr "创建日期"

#. Default: "Current Status"
#: ./browser/templates/order-fulfillment.pt:5
msgid "text_current_status"
msgstr "当前状态"

#. Default: "Customer Id"
#: ./browser/templates/order-summary.pt:10
msgid "text_customer_id"
msgstr "客户ID"

#. Default: "Finance Status"
#: ./browser/templates/order-summary.pt:18
msgid "text_finance_status"
msgstr "财务状态"

#. Default: "Shipping Service"
#: ./browser/templates/order-summary.pt:80
msgid "text_fulfillment_shipping_method"
msgstr "送货方式"

#. Default: "Shipment Tracking Numbers:"
#: ./browser/templates/order-summary.pt:89
msgid "text_fulfillment_shipping_track_number"
msgstr "货单号"

#. Default: "Shipment Weight"
#: ./browser/templates/order-summary.pt:84
msgid "text_fulfillment_shipping_weight"
msgstr "送货重量"

#. Default: "Fulfillment Status"
#: ./browser/templates/order-summary.pt:22
msgid "text_fulfillment_status"
msgstr "实施状态"

#. Default: "Order Id"
#: ./browser/templates/order-summary.pt:6
msgid "text_order_id"
msgstr "订单编号"

#. Default: "<script type=\"text/javascript\"> function submitDonation() { /* This will probably need work for international since I remove ',' and assume '.' seperates the decimal */ var input = jq(\"#donation_amount\")[0].value; input = input.replace(/[^0-9.]+/g, ''); var amount = parseFloat(input); if (amount == NaN) { alert(\"Invalid input:\" + input); } else { var url = window.location.toString(); if (url.charAt(url.length - 1) != '/') { url += '/'; } window.location = url + \"@@getpaid-cart-add?add_item=True&amount=\" + amount; } } </script> <form action=\"javascript:submitDonation();\"> Donation: $ ${value_price} </form>"
#: ./browser/templates/portlet-content-variableamountdonatable.pt:59
#, fuzzy
msgid "text_price"
msgstr "价格"

#. Default: "Product Details"
#: ./browser/templates/portlet-content-variableamountdonatable.pt:12
msgid "text_product_details"
msgstr "商品详细情况"

#. Default: "Total Price"
#: ./browser/templates/order-summary.pt:26
msgid "text_total_price"
msgstr "总价"

#. Default: "Your Cart"
#: ./browser/templates/portlet-cart.pt:14
msgid "text_your_cart"
msgstr "购物车"

#: ./interfaces.py:406
msgid "years"
msgstr "年份"

#. Default: "Your finance state is"
#: ./browser/templates/checkout-thank-you.pt:13
msgid "your_finance_state_is"
msgstr "你的支付状态"

#. Default: "Your order id is"
#: ./browser/templates/checkout-thank-you.pt:19
msgid "your_order_id"
msgstr "你的订单编号是"

